後生仔冇錢交租會自己走

屌你5X歲個D中年廢老，次次交租死lur爛Lur，面皮幾撚柒厚